馬灣居民咁算唔算激進？

反對cut 船

利申，幅圖係譚凱邦到copy

對於親中人仕黎講,

有任何行為反政府就係激進,

用把口講下就可以接受

不証實使用電腦

咩事

小輪公司話要cut船

冇私家車？

蝕本生意？

你on9?

落左来冇幾耐住深水埗
印象中果度唔係高尚住宅區？戶戶私家車或者的士出入？

死返上去
来你老母

揸車囉

真心定假膠

珀麗灣（Park Island）是香港新界荃灣區馬灣的大型私人屋苑項目，由發展商新鴻基地產於2002年至2011年分階段發展，由關善明建築師事務所設計。該屋苑參照大嶼山愉景灣發展模式，與香港市區有一定的隔離。初期僅容許接駁巴士及屋苑專車行駛，並不容許私家車登島，於2014年放寬的士可全日於馬灣上行駛，貨車則可在每日10時至4時行駛。

馬灣一係巴士，一係call 的士，一係船，巴士唔計通宵最遠去到荃灣

咁有米揸tesla咪得囉

你又真心定假膠

馬灣唔入得私家車

的士都入得…私人屋苑自己傾掂佢啦

的士係公共交通工具

其實叫屋苑開放月租泊車位，供埋電，除左公共交通工具，只准電動嘅私家車進入，咁屋苑又有錢收，居民又多個選擇方便啲，又繼續可以環保少污染，好過死chur人keep著開船啦，船咪一樣有廢氣排放